https://web.archive.org/web/20031024210905/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=390

### [7800] OREO	2002.09.15 SUN 14:38:02　
	
え～！！新宿にＸＹＺ Ｂｏｘ！？うわぁ・・日本帰りたい
ジワジワとＡＨ＆ＣＨ禁断症状が現れてきてる模様・・・
良かった。コミックス持ってきといて。

私もＡＨ読めました！スキャナ通して、パソコンに送ってもらったんです！も～！！スッゴイ感動！！まさか、コッチにいても読めるなんて・・・感謝感謝です！！
先週のバンチの予告を見たときに、もしかして、あのアイスクリームの子がでてくるのかなぁっとチラッと思ってたりもしました。表紙カワイイッスねぇ。ホンワカしちゃいました

えぇ～！！ＡＨのパネルはずされちゃったんですか？？
ＪＲ東日本全体で一斉に入れ替えしちゃったのかもしれませんね。

＞７７９５千葉のＯＢＡ３様
もしよろしかったら、デジカメでとったＡＨパネル、メールでお送りしましょうか？

なんか、番組表チェックしたら、日本のアニメのオンパレードでした・・・深夜のプログラムは全部カバーしてなかったですが、これはチェックすべしかも！！
それでは、明日は早いので、この辺で。(^-^)/~~

### [7799] TAKESHI	2002.09.15 SUN 12:27:51　
	
やっとバンチ読めました。家の近くには売ってないので不便なもんです。今週のバンチの表紙はAHでしたね。なんかほのぼのしててよかったです。

まさか最初にでてきたあの女の子が依頼人ででるとは思いませんでした。この子、父親を殺したのはシャンインだと知ったらどうなるんだろう？やっぱうらんだりするのかな？父親は死んだとき笑顔だったので死ぬことを望んでたんでしょうね。これからどうなるか楽しみです。

### [7798] sophia	2002.09.15 SUN 10:12:07　
	
おはようございます。
子供が次々と風邪でダウン。
落ち着いたと思ったら今度は私がダウン。のここ1週間。
久しぶりのBBSを楽しみに来たら、カキコができない！？
しかたなくIDとパスワードが書いてあるノートを探しだして入力したらやっとつながりましたぁ～＜＾＾；＞
かよわい（？）この身体には結構つらい作業です・・・
実は昨日まで寝込んでたのでまだ『バンチ』を買ってない＜－－；＞
感想を書こうにも・・・・・それなら読んでからカキコしろ～と思うのですが、ついつい来ちゃうのよねぇ～
今からコンビ二行ってきますのでお許し下さい　ｍ＜＿　＿＞ｍ
それではまたきます。
皆様よい一日を。

### [7797] たま	2002.09.15 SUN 00:49:16　
	
今週の感想です。

アシャンは、
記事を見つけた時、彼女に会いに行こうとした。どうしたらよいのか分からなくても・・・逃げずに会おうとした。
見て見ぬふりをせずに、彼女に会いに行った。
（香の後押し？阿香の意思？　その両方でしょうね♪）
依頼を受けると決めた時も、逃げてはいけない、逃げては何も始まらない、一つずつ乗り越えていこう！そう心に決めた。
香チャンとリョウちゃんのおかげもあってアシャンは少しずつ成長していってますね。
アシャン、夢ちゃんの心を救ってあげられるといいですね。

表紙カラーのミニ僚＆ミニ阿香可愛いです。
僚ちゃんはどうせナンパでもして阿香に追っかけられてるのでしょう（？）
トンボがいい具合に表紙とマッチしてＧＯＯＤです。

### [7796] 桃子	2002.09.14 SAT 23:22:11　
	
お役にたてて良かったです。
実はわたくし、もう一曲どうしてもゲットしたい曲があって探しているのですが・・・劇場版のエンディング曲で、高橋真梨子さんの『十六夜』とゆー曲です。さすがにこの曲は無い確率９９％だとは思いますが（＾＾i）もしどなたか情報お持ちでしたら、どうかよろしくです。
）

### [7795] 千葉のOBA3	2002.09.14 SAT 22:35:24　
	
こんばんは！今日はいきなり涼しいを通り越して寒かった！皆さん風邪をひきませんように・・・。

＞今週号の感想です｡　　　アシャンにとってＧＨだった過去の清算て、むずかしくてつらいことでしょうね・・・。でも香ちゃんをママと呼べるようになった事で、香ママのすっごくいい所、徹底的にポジティブな所を受け継ぎつつあるようで、私としては嬉しい限りです。もう、後ろを見る必要はないよって、香ママが教えてるのかな・・・と思います。

しかし、先週まで見てて、今週のりょうちゃん見るとホント、年とったなーーー！（と長男の前でつぶやいたら、「しかたないでしょ！お母さんも年とったんだから。」と分けのわからないことを言われてショック。）いいんだけどさ、いい男は年とってもいい男だから・・・。

７７８１　　将人さま　　ＯＢＡ３－ズは、将人さまでもはいれますよ。だって若干１９歳の,紅顔の美少年（かどうかは,知らない）いちのさまがメンバーですもの！（フォッ、フォッ、フォッ★）ただここのメンバーになると、行動,言動等がオバサン化するようですよ。？？？

７７８６　　葵さま　　ある程度の年齢に達したら,人間ドッグなどで健康チェックは大切でっせー！（りょうちゃんもやってたし・・・。）私はここ１０年くらい毎年やってます。

７７９２　　実果さま　　ＪＲ津田沼のパネルなくなっちゃいましたか？あーあ、ついに見れず・・・。残念です。ああいったモノって、このあとどうするんですかね？やっぱすてられちゃうんでしょうか？電車の広告とか。いつも気になってました・・・。捨てるなら、くれーーー！（でもその巨大パネルはもらえないけど・・・。）

ＭＹＣＩＴＹのＸＹＺ・ＢＯＸやるなら８月中にやってほしかった・・・。９月は,いけるかなー？でも、笑える依頼っていったい・・・ナニ？？？　すぐ、思いついたのは、「万馬券が当たりますように・・。」って、それじゃ七夕じゃん！・・・皆さんどんな依頼をするんでしょうか？

それでは、これにて・・・。本日次男の体育祭で、ちょっと声が枯れ気味の千葉のＯＢＡ３でした。


### [7794] 勇介	2002.09.14 SAT 19:09:33　
	
いつかＣＨ＝AHの同人誌を見に行こうと思っています
最近シャインの気持ち複雑に思えます
僚いい父親になれるかな？

### [7793] TAKESHI	2002.09.14 SAT 09:37:20　
	
みなさん、おはようございます。今日から三連休ですね。

＞[7788]TOTTI様
わかりました。いろいろありがとうございました。やっぱりGETWILDは英語になってもかっこいいんだろうなー。

### [7792] 実果（新宿行きたいなあ）	2002.09.14 SAT 09:04:33　
	
どうもです。
＞千葉のOBA３様
津田沼駅の看板なくなってました。うちの千葉駅にもあったらしいのですが、それも。信濃町のもなくなってましたか…。期間限定だったみたいですね。あな悲し。

今週号の表紙可愛すぎる！あのちびっ子達好きです。なんかほんわかしてましたね。本当に親子ですね、二人はもう。

コミックを読む時の内容がわからなくて感じるドキドキを得たいが為にコミック派に転向しようと思ってる実果でした。

### [7791] いも	2002.09.14 SAT 01:44:36　
	
こんばんわ～。
何だかんだで久しぶりのカキコになっちゃてます、いもです。
はじめましての方々よろしくお願いします。

先週書けなかったので、それをふまえての（？）感想です。
まず扉、私もＢｌｕｅ　Ｃａｔさま[7784]同様、阿香の裸の後ろ姿にかなりドキッっとしてしまいました。セクシーな１５歳だわあ。
そして本編ですが。
先週のお話で「親子」になれた香と阿香。そのことが今の阿香を支えているんだなあってすごく感じました。
そんなに強い子じゃないって香がいつか言ってましたよね。でも、香をマーマと呼べたことで、阿香は確実に強くなったんだと思います。
でも今週のお話はほんと阿香にとって大変な試練になりそうですね。成長途中の彼女には過酷な試練かもしれないけど、今はリョウ（パーパ）も香（マーマ）もいる。二人が見守っていてくれれば、なんとか乗り越えられるかも知れない。阿香もきっとそう思ったからこそ、「逃げない」って言えたんだろうと思います。
とにかく、来週号が早く読みたい！！(^_^;)

ＭＹＣＩＴＹにＸＹＺ・ＢＯＸ！？
この言葉ほんと気になりますね～。私も来週から学校始まるのでそしたら絶対見に行きます！ＭＹＣＩＴＹの本屋ってたまに行くんですけど（郵便局行くついでに・笑）、そんなに広い本屋じゃないのですぐ見つかるかなあ。

ほう、久々！なのでちょっと長くなっちゃいました。(^_^;)
レスは‥‥‥またいつか。（すいません～ (>_<);;; ）
ではでは、いもでした☆また、来週っ！！

### [7790] いちの	2002.09.14 SAT 00:53:39　
	
こんばんは。皆様。
新宿に伝言板ＢＯＸですか！！？マジで！？しかも、期限が９月末日まで！？こりゃ、是非とも行かなければ！！・・・が、しかし、新宿か・・・あそこは田舎ものにはコンクリートジャングル状態ですからねぇ（汗）。２回ぐらいしか行ったことないんですが、駅構内でオロオロしてましたよ・・・。
でも、依頼したいなぁ～。友達誘って行ってみようかなぁ。

＜で、解禁＞
今週のＡＨは複雑でしたねぇ。アシャン的に。しかし、先週からのホンワカ雰囲気から一転してキリッとした空気が漂っていましたねぇ。
犯人探しかと思ったら父親の正体をつきとめてくれときましたか。あの人は何者だったのでしょうかね？裏の世界の人というのは確かでしょうが、具体的に何をしていたのか・・・そこら辺が気になりました。
お家は豪邸だったし（汗）ますます謎は深まりますね。
それにしても、バンチの表紙は可愛かったですね。リョウちゃんとアシャンのミニチュアサイズがとっても可愛い♪
扉絵のアシャンも「わ～お！！もっこり美少女！！！」って感じでした☆（リョウちゃん風）

＞[7777] 将人（元・魔神）様
キリ番ＧＥＴおめでとうございます！！昨日はいいことありましたか？
あと、「ＯＢＡ３－ズ」ですが、私は男です。

＞[7779] たま様
たまにはオチの無い会話したていいじゃない。（ダジャレじゃないよ）

＞[7780] 千葉のOBA3様
たまちゃんハンマーはヒゲよりも皮膚のほうが痛そうです（汗）

＞[7782] TAKESHI様
素敵なお方が現れたときは必ずご報告いたします。気長に待っててね（汗）

あまり長くなるとご迷惑なので、「一行レス」復活！！！ごめんなさいね。ボケとかツッコミとか無くて・・・。興ざめでしょ？かたはらいたいでしょ？

### [7789] yaeko	2002.09.14 SAT 00:32:15　
	
こんばんは。秋ですね。夜は涼しいな。

「今週の感想の巻」
心臓の「トクン」って音のたびに香ちゃんが「頑張って、負けないで、逃げないで」って言ってるみたいで姿は描かれてなくても香ちゃんの存在を感じました。心臓の「ドクン」って音のところでは、阿香の心が深く傷ついているんだなって思いました。どうしていいのか分かんなくて悩んでて苦しんでいる阿香を「とにかく茅野夢に会ってみましょうよ」って香ちゃんが導いているように後押ししているように思えました。今後、阿香が依頼内容がどうなるのか楽しみ☆
あとは、AHの世界まだ夏なんだ。残暑？秋はいつ？？？
阿香の言葉使いまともだ。敬語だし。いつの間に。
信宏君、セリフがあって良かったね☆

それでは、書きたいことだけ書いてバイブー。

### [7788] TOTTI	2002.09.13 FRI 22:28:34　
	
＞[7787]TAKESHIさん
すいません。肝心な答えを忘れていました｡題名は「TMN SONG MEETS DISCO STYLE」です。普通のCD屋さんでも、まだ十分見つけられると思います｡値段は2500円前後かと思います｡見つかるといいですね。それでは！！

追伸
先週までのAHにおける、リョウ・香・槙村の出会いについては、あくまでシャンインの夢の中での物語、と私は捉えています｡こちらのほうが現実の出会いより感動的ですからね。と言うように、勝手に結論付けて終わりとします｡

### [7787] TAKESHI	2002.09.13 FRI 22:04:16　
	
＞[7785]TOTTI様
デーブ・ロジャースっていう方が歌ってるんですね。ありがとうございます！最近、友達にすすめられてWINKの愛が止まらないのカバー曲を聞きました。それがすごくよかったんです。英語でもいいかんじだなーと思いました。あ、それと、そのアルバムのタイトル教えてもらえますか？

### [7786] 葵	2002.09.13 FRI 21:45:44　
	
　解禁です。まずは何といっても表紙でしょう！ＡＨでは初めてのほのぼのムードでは？！それだけリョウや阿香たちの関係が穏やかになってきたということかなぁ…。ほんと、親子してるわぁ～…。（^_^;

　で、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［７７８４］も書かれてましたが、茅野夢ちゃん、１１歳？！あれはちょっと…？！だってどう見たって初回の夢ちゃんは幼稚園生でしたよ。（^_^;（ＣＨの真樹さんといい、北条せんせってバイオリンお好きですか？！）さて、パパの死体が消えたというコトですが…夢ちゃんのパパ、ヤバイお仕事してたのかな？普通のパパさんみたいだったけど。それに帰宅する夢ちゃんの妙な表情が気にかかる…。来週はまだ？！初回の殺人がこんなところで複線になってるとは！北条作品、あなどれませんなぁ…。（>_<;

＞ちょこさま［７７７６］
　どぞどぞ♪｢バンチ」、どこから読んでないんでしたっけ？ご連絡下さいね。

＞将人さま［７７７７］
　キリ番おめでとうございます♪ほんとは狙ってたのに…。（>_<;

＞千葉のＯＢＡ３さま［７７８４］
　人間ドックですか？私もこのトシになって、やらなくちゃとは思ってます。体験談聞かせて下さいね。（^_^;

　ＭＹ･ＣＩＴＹに伝言板ならぬＸＹＺのＢＯＸが出来たとか。行きたいけど予定がいっぱい☆でもなんとかして行ってやるぅ～！

### [7785] TOTTI	2002.09.13 FRI 21:00:15　
	
みなさん、はじめまして。TOTTIと申します｡どうぞ、よろしくお願いします｡

＞[7770]TAKESHIさん、お探しの「GET　WILD」は、デーヴ・ロジャースという外人がカヴァーしたもので、92年に「avex trax」から発売されたCDアルバムです。別の方が言われるように､なかなかいいと思います｡個人的には､かなり早口言葉で歌ってるような感じです｡英語であるので､かなり言葉が増えてしまったからだと思います｡それでは、今夜はこの辺で失礼します｡

＞[7770]TAKESHI先生，您要找的“GET WILD”是由一个名叫Dave Rogers的外国人翻唱出来的，是92年由“avex trax”发行的CD专辑。就像别人说的那样，我觉得很不错。我个人感觉是用相当绕口令来唱的。因为是英语，所以语言增加了很多。那么，今晚就在这附近失礼了。

### [7784] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.09.13 FRI 19:06:35　
	
　こんばんは～。　では今週の感想です。
　今号のバンチの表紙、かわいかったですね☆　冴羽親子のおっかけっこがなんかすごいかわいくって、大好きです♪　阿香の持ってるのがハンマーじゃなく２丁拳銃（しかもオートマとリボルバー）だったり、背景のトンボもなんかよかったです。　でも扉絵の阿香の裸はちょっとどきっとしました・・・。
　先週の予告で、たぶん第１話のあの親子の話なんだろうとは思ってたんですが・・・あのＧＨに殺された父親って、てっきり見てはいけないものを偶然目撃してしまっただけのカタギの人かと思ってたら・・・まさかあんな謎な人だったなんて。それに、あの女の子、てっきり幼稚園児くらいかと思ってました（汗）あの時点で１０歳？だったなんて。びっくりでした。
　それにしてもあの茅野家って、すごいお金持ち！　収入源も謎の一部になってるのかな？　とにかく茅野父の謎、すっごい気になります、正道会の関係者？「やっと死ねる」だなんて、なんて哀しいセリフだろう・・。でも、真実に近付けばそれだけきっと、夢ちゃんも危険になるんじゃないのかな・・・ま、それはリョウと阿香が守るからいいとしても、もし茅野父が消された理由に正道会が関係してたとして、彼らにＧＨ（阿香）が発見されたらどうなるんだろう・・・・李大人や陳さんに頼ってばっかってのも、どうか、って思うし。
　過去から逃げないと決めた阿香、香媽媽（ＩＭＥパッドで漢字を探したんですけど、文字化けしてませんよね？）も逃げちゃだめって言ってる気がするから、って・・・なんか、一生懸命強くなろうとしてる姿に、がんばれ、って思いました。

＞［7759］将人（元・魔神）さま
　そうですね、もしＡ・Ｈがアニメ化されることがあったら、Ｃ・ＨとＡ・Ｈの原作を融合したカタチにする、というのもいいかもしれませんね。アニメにユニオン・テオーペ（今だに疑問なんですけど、“テオーペ”ってどんな意味なんだろう・・）が出てこなかったのが哀しかったし。回想シーンとしてでもいいから絡ませてくれないかな・・。

＞［7759］将人（元・魔神）  
是的，如果AH动画化的话，能有一个将 C.H.和A.H.原作合二为一的形式就好了。 令人遗憾的是，Union Teope（我仍然想知道 "Teope "是什么意思......）没有出现在动画中。 不知道他们能否参与进来，哪怕只是作为一个回忆场景......

### [7783] TAKESHI	2002.09.13 FRI 17:40:21　
	
そういえば、ラジオ「RAIJIN　JUNK　ENGLISH」でおなじみのセイン・カミュさんが結婚しましたね！しかも妊娠５ヶ月のオメデタだそうです。いやー、驚きました。これからもお幸せに！！

### [7782] TAKESHI	2002.09.13 FRI 17:33:00　
	
＞[7775]いちの様
もうすぐ全部揃いますね！がんばって集めてくださいね。

いちのさんなら必ず素敵な女性にめぐりあえますよ！その時は言って下さいね！

＞[7781]将人様
僕も初めは知りませんでした。友達もCHが好きで、GETWILDのCD持ってたんで見せてもらった時に外国のアーティストがカバーした曲もあると教えてくれました。すごくいい感じだって言ってましたよ。

やはり日本と外国では感性が違うんでしょうね。僕は別に男の子を女性が吹き替えしてもいいと思います。


### [7781] 将人（元・魔神）	2002.09.13 FRI 10:00:23　
	
7777のキリ番ゲットしました。
狙っていた訳じゃないのに7のゾロ目になってしまいました。
キリ番を狙っていた皆さん、大変申し訳ございません。
なんか良い事あればいいな～♪。

あの新宿駅の駅ビルにXYZ伝言板が設置されるんですか？
駅じゃなく駅ビル6Fの本屋さんですか？
あッ～近くやったら行きたいんやけど・・・大阪からじゃ遠いな～。
（あ、このHPのトップに書いてあったけどバンチと同じ
時間に解禁なのかな？バンチはまだ買ってませんけど）

＞[7770] TAKESHI様
GET WILD海外版ってあるんですか？知りませんでした。

台湾のコ＠ンの声がおじさんですか？
そういえば日本でTV放送されている洋画で、小さい男の子
役の吹き替えを、女性が演じているのが不思議だ？とか
海外の人が言うのを聞いた事あります。

日本でのアニメや洋画の吹き替えに慣れてると、声変わり
した大人のオジさんの声よりも、子供っぽく聞こえるって
思っていたんですけどね。

＞[7771] ニャンスキ様
CHのユニオン・テオーペ編のアニメ、CHスペシャルでも
AHのアニメの序章でもいいですから見てみたいですね。

CHやAHのコミックスを見てると頭の中で勝手にGET WILDとか
のエンディングやBGMが聞こえてくるように思えます。
リョウと香との2人とも意識してのキスってのは、あれが
初めてですよね。

＞[7774] 無言のパンダ様
＞海外のビデオって日本では見られないんです・・・よねぇ？

同じVHSのテープでも、国によってTV電波の信号の形式が
違うからダメらしいですね。
アメリカのTV放送なら日本と同じで見れるって話でしたけど
海外に行ったことがないので試した事ないです。

DVDは国別に認識する番号があって同じ国じゃないとダメ
らしいけど、香港とかで番号無しのフリー物があって
それなら日本でも見れるらしいですよ。

以前にYaH@oオークションで中国語字幕の日本のアニメ
を買った事があって、ちゃんと再生できました。
（音声は日本語で字幕は消せたんですけどね。）

＞[7778] 無言のパンダ様[7779] たま様[7780] 千葉のOBA3様
キリ番ゲットできました。ありがとうございます。

＞話題になってる「ＯＢＡ３ーズ」って31歳のオッちゃんの
　僕も入れますか？
　やっぱ男性はダメすっか？（汗）(^^;

XYZ留言板会安装在新宿车站的大楼里吗？
不是车站，而是车站大楼 6 层的书店？
如果近一点，我也想去，但是......离大阪太远了~。
(哦，这个网站上面写着和Bunch同时解禁？ 我还没买《邦奇》呢）

＞[7770] TAKESHI   
GET WILD有海外版吗？ 我不知道。
台湾女孩的声音是男子配音吗？  
我记得在日本播放的一部外国电影中，一个小男孩的角色是由一位女性配音的。 我想知道，为什么在日本电视台播放的外国电影中，一个女人配音扮演一个小男孩？ 我听国外的人说，这很奇怪。 
如果你习惯了日本的动漫和西方电影的配音，听到一个变了声的成年男子扮演的角色由一个女人配音，你可能会感到惊讶。 我觉得这比成年男子变声后的声音听起来更幼稚。  
